---
title: "emo emo emo song lyrics"
album: "Raahu"
artist: "Praveen Lakkaraju"
lyricist: "Srinivasa Mouli"
director: "Subbu Vedula"
path: "/albums/raahu-lyrics"
song: "Emo Emo Emo"
image: ../../images/albumart/raahu.jpg
date: 2020-02-28
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/f-KyCvE8AS0"
type: "love"
singers:
  - Sid Sriram
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ennenno varnaalu vaalaayi chuttu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ennenno varnaalu vaalaayi chuttu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee toti ne saagagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee toti ne saagagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paadaalu dooraalu marichaayi ottu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paadaalu dooraalu marichaayi ottu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meghaallo unnattugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meghaallo unnattugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ika gundello o guttu daagettu ledu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ika gundello o guttu daagettu ledu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee choopu aa kallagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee choopu aa kallagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa loki jaarindi o tene bottu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa loki jaarindi o tene bottu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nammettugaa ledugaa preme
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nammettugaa ledugaa preme"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emo emo emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emo emo emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannu taake haaye premo emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannu taake haaye premo emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emo emo emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emo emo emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheppaleni maaye premo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheppaleni maaye premo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emo emo emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emo emo emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannu taake haaye premo emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannu taake haaye premo emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emo emo emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emo emo emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheppaleni maaye premo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheppaleni maaye premo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenenaa ee velaa nenenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenenaa ee velaa nenenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naaloki kallaara choostunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naaloki kallaara choostunnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vundundi e maato annaanani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vundundi e maato annaanani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sandeham nuvvedo vinnaavani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sandeham nuvvedo vinnaavani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vinnattu vunnaava baagundani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vinnattu vunnaava baagundani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Tele daaredani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Tele daaredani"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emo emo emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emo emo emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannu taake haaye premo emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannu taake haaye premo emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emo emo emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emo emo emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheppaleni maaye premo premo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheppaleni maaye premo premo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emo emo emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emo emo emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannu taake haaye premo emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannu taake haaye premo emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emo emo emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emo emo emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheppaleni maaye premo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheppaleni maaye premo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emainaa baagundi emainaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emainaa baagundi emainaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa praanam cherindi neelonaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa praanam cherindi neelonaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee chote kaalaanni aapaalani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee chote kaalaanni aapaalani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neetoti samayaanni gadapaalani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neetoti samayaanni gadapaalani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa janme korindi nee toduni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa janme korindi nee toduni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gunde needenani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gunde needenani"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emo emo emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emo emo emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannu taake haaye premo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannu taake haaye premo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emo emo emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emo emo emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheppaleni maaye 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheppaleni maaye "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">premo premo premo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="premo premo premo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emo emo emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emo emo emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannu taake haaye premo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannu taake haaye premo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nannu taake haaye premo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nannu taake haaye premo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Emo emo emo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Emo emo emo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheppaleni maaye premo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheppaleni maaye premo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheppaleni maaye premo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheppaleni maaye premo"/>
</div>
</pre>
